Virtual Youtubers討論區（78）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

每po關注yadog爆箱進度

屌 嬲

LM

Past 24hours 有冇爆4個post...

yagoo
hololive

有

連我呢個平時冇追POST既DD都忍唔住屌埋一份

屌支那豬屌cover

RMB>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>員工

巴打你係咪無訓過好似零晨到我收工都見到你推post

三個禮拜後可能仲多

比班共仔踩場就一定
開會員就得啦
要佢地比錢踩場

Facebook見到呢張meme 我覺得好應景

Lm

又可以定時提醒大家

有訓少少 訓一兩鐘就醒咁囉 頭痛緊

麻 已經預備定101蚊架啦
基本上都冇咩彎轉

張野係Reddit比人屌撚左

Cover聲明到而家爆咗5個

我仲要返緊工
集中唔到精神

戰場留名

不過唔好太傷心係真

諗得太樂觀

推得快過火箭

其實我覺得以日本仔果種極端"唔好麻煩到人"嘅心態,
COVER可能會認為係會長同Haachama搞到hololive出支那出征,
影響埋其他holomem,
所以COVER之後炒左會長同Haachama一D都唔出奇

不留檔隨便唱

味同前日一樣

「給我打，把他往死裡打」

預左炒

唔知佢做乜鳩成日quote bilibili啲假stat

Cover根本就信撚左支那班人嘅論調

前日已經演示左一次
唔洗咁擔心

做一陣嘢返到嚟又要開新po

見你唔係水面 所以開咗先

依家已經要求唔高 會長唔好跪得太難睇嘅話佢應該會係我最尊敬嘅youtuber

開會限係最低成本做法
不過開會限有機會減低人流

依家搞成咁
不如一直開會限
因為都唔可以仲諗乜野限唔限人流

千草 18:00

呢個post係唔係得我一個覺得唔會抄

彈出彈入

想踩場?入左會先啦

係

Reddit個火應該就黎熄 左膠威力真係唔可以睇少

真啊

而家係估緊炒邊個

我知

但果陣用龍個CHANNEL大把鬼佬撐

而家KSON個AC一來少SUB 二來都唔會全部人知佢係魂

我當然希望會長既班底有實力去撐去擋

但一定做唔返前日果種效果

Reddit 比人控制左好耐
其實理來無意思

屌你開完個會爆咗半個post再開埋新post

邊個開盤
我就估炒哂兩個

lm等睇Vtuber被趕出祖国
然後由Vup主崛起嘅時代降臨

其實 可可同心心係咪唔應該unsub呢？
un間公司同其他成員係一種表態
唔un可可同心心都係另一種表態

Cover 我屌你老母

Reddit Hot得返meme同shitpost
最多都係屌下hololive moments
無啦無啦

你睇下最近果條片ge留言
放心 係Youtube一定係自己人比班中國人多

成班芝麻Admin
唔意外

就睇下呢三個禮拜支那果邊傾唔傾掂數收手

而家先過左一日 之後可能又冇事

點都RESPECT會長 不過唔會再睇HOLO

我第二

佢個中之人多左2w人
最近條片多咗一千人留言支持

好多人都係咁樣做
宜家只有會長同心心訂閲無跌

其實會長吸曬火 應該會長先?
如果炒以後唔睇hololive

我估1984方式

暫時呢邊既風向好似都係UNSUB晒HOLO

淨係留心心同龍既比較多

2w人

做乜9

用m都算
2w人...

我都覺得最後會跪到好慘但係唔炒

最好係咁

好耐冇試過唔開心咁耐

有冇邊度有得睇real time stats
holostats得每日0500

咁你平時好樂觀
真好

思厥桐生可可，暴霜露，斬荊棘，以有海外youtube尺寸之地。cover視之不甚惜，舉以予支，如棄草芥。今日割可可，明日割心心，然後得三日炎上。起視四境，而玻璃心又至矣。

間公司已經道左歉 重要罰埋 都重未夠

自

改左wor 無左支那兩隻字

有舉以予支

睇V之後真係開心嘅時間多好多
每次炎上屌兩句笑兩句又開心繼續睇
今次真係笑唔出

socialblade唔知準唔準

20k 啦
2百萬咩

調教到佢扡愛国愛黨再炒

屌 我開埋盤

會炒人 1:1.001
炒會長1:1.001
炒心心 1:2
炒哂 1:5
唔撚炒當冇事發生 1:1000
唔撚炒同埋yadog即刻屌撚柒中國 1:9999

再加個唔撚關事嘅
FBK quit 1:4999

holostat係每個鐘更新...
佢而家個野壞左實際有AMPM架....

根本你自己想點都得
今次影響最大既係鬼佬/日本仔/台仔 人地都唔介意你可以點??

大家真係唔洗太傷心

無能狂怒
總有一日佢地會明，但已經太遲

1賠1000驚你賠死

我ALL IN
唔撚炒當冇事發生 1:1000

屌柒中國以外全部買晒
蝕左都開心

今日好左好多啦
但冇心情上youtube同twitter咁姐

ALL IN 1:1000

all in FBK quit既係咪真係會quit

跟$1 1；9999

係嬲鳩cover

1:1000 賠撚死你

一個月賺成千萬既員工+鬼佬waifu
炒=真加速(鬼佬個邊) 唔炒都=加速(中國個邊)
其實我都唔知點評論

白上fubuquit

訓醒 有咩發展

因為3星期後應該會仲傷心

又用自己個腦估yadog諗乜 你點會估到

冇但係爆左post

無發展
cover又無出新野
中之人又未開台

我唔開心左成年 係睇pekora 隻on9 先笑番

除咗平均跌咗幾千follow 仲有歐美退走

公開處刑
解涷之後第一個直播就係引退

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咁我都係繼續訓

以我認知中共係唔會比人長期集體行動
就算係支持中共

cover終於學識冷處理

邊撚度會冇事
食硬你

sorry 囉

睇個走勢 d人無unsub心同龍 又sub番了
坐完監無做野unsub埋

合理啊

三星期後當冇事發生但支那繼續燒
然後一星期後炒會長

Cover: 停播可增sub

社,leader 3d玩1,2

cover公式仲日增緊

FBK 變 0
阿兔都變埋 -2000

公3000
yadog又然

然則旗下藝人有限，暴支之欲無厭

好撚開心
齊齊加速

原來又爆po
新po留名

就黎成個彩虹都玩原神
比左幾多錢

一問
我想問點解有精華 channels 會開收益化??
有咩理由做 back-up?

全部中木馬

依家睇返會長啲嘢真係覺得會長好勁
用あさココ帶起其他人
喺V圈（雖然其實係得holo同彩虹）帶起ark嘅潮流同埋令巫女同aki有機會上位
認真咁買（定係租）間holohouse出嚟俾大家嚟玩
開解あくあ かなた同わため（雖然あくあ最後淨係玩返一次ark之後就冇咗）

橙巴有無睇mayuyu twitter
唔知做咩講緊自由呢啲嘢

仲有3星期後身體不適“自願”請辭公司唔想佢地走但好專重佢地意見fans收貨照睇

間諜遊戲
Down黎比人監控

兩邊都唔駛睇了

Yagoo要你死 你就要死

唔只v你上twitch睇下

廣告定SC
開廣告應該可以REPORT

3d披露會果時個故事

中國又贏

原則上係唔比

會否太密

太多人高估支那條水
D 土豪寧願課一百幾十比d 真人直播雞有得屌 好過課比V啦

最後心心嗰度

一律當炒啦
而且基本上今次之後 Holo 應該都唔會俾d收貨嘅野出黎

可能真係quit v算
睇v都可以睇得咁攰
都係睇返YouTube廢片算

平時會長chatroom幾多人講支持/中意會長
而家會長俾人恰到上心口
啲人連幫手施下壓都怕
以後見到啲人打咩I love coco真係要恥笑三聲

睇黎隻仆街支那game洗左好撚錢賣廣告

開 sc

彩虹都唔追咁密 費時到時又傷心

係好撚多，成個月前己經有廣告先行game play
好似twitch都唔少人玩？

睇原神 不了

比錢叫人Down木馬咋
監控都要錢既

可能係我地低估左支那條水先啱
之前唔係有張圖係中國市場收幾多億咩 好似都150億
公司唔係靠v 既sc維生 係靠d廣告

收工返到屋企習慣性打開youtube 晃左下神又關返

講真，支那課得最勁嘅
Bili BAN左一樣課，佢地係中國人之前係fans
而家搞到國際議題咁又要委屈自家成員
點都係一步on9棋

如果會長畢業 洗唔洗搬走

咩片開SC, 唔係切り抜き嘅片開SC算係灰色地帶黎

冇睇過

繼續唱歌,但今次會留紀錄

心心真係好女仔黎
不斷搵5期玩幫佢地谷人氣 又瘋狂出膠片 先唔講好唔好睇
都花左好大心機落去
一心一命為holo好 換黎既係公司既背刺

我都覺得佢出果堆片真係好有心機

Haachama chama

睇乜社乜社遲早都要變中國嘅形狀
睇加藤純一好過啦
一齊屌9班V豚
咒V圈收皮，中國人對我毫髮無損

acg圈內最大回力鏢

去左twitch睇下, 有7萬人睇緊都真係好多

叫燒山出虛擬燒山ok?

會唔會集體中木馬

可唔可以支共收皮先
只要支共收皮 世界和平

心心

黨只要揾佢地角色名
就可以全部人資料挖出
有咩事上黎就可以要脅

終於覺醒到
ACG is fucking 政治
已經好好架喇

諗住推兩位成員停三星期當冇事搏熄火結果唔得，三個禮拜場火熄唔到都幾大機會可以講再見

當然唔排除中国場火突然有不可抗力撲熄

屌

不過都係果句

三星期後就知Cover想點。

ching睇黎好重傷

後面FF好啦

聚眾生事咁興奮

仲有可以聯絡日本政界比COVER壓力
日本有幾位議員對ACG文化有好深嘅認識
而且COVER嘅聲明其實係違背左日本政府對一中原則的看法

等睇中共禁個掣就即刻直播show真樣，做real youtubers

居然搵到佢出黎BINC

而家打撚散你外國果2個 收你外國皮
你就哩世只可以繼續奶共

真係冇野慘得過做香港人
人少，又講原則，又要反，又冇人理

唔知有冇人會post返佢句ACG is not fuck政治 bin佢屍呢?

中國人唔想停
Cover又唔想停
大家咪撥下火囉

反正都唔會有咩好下場

B站出聲叫佢地收檔
佢地就會收檔架啦

藏族 維族
就快到我地

咁我之前喺 playboard 見到 hololive moments 係有收到錢
哩樣有無人屌過??

大家都嬲鳩，唔想Binc了

唔知幾多屆鬥慘大會

個名唔一樣既

集體比人hack完影低中之人個樣

其實班支那畜唔係淨係針對會長咩？
cover係咪想懶公正先罰埋haachama

如果佢敢迫走是但一個 我唔介意做小粉紅 d 洗板野

FB改名好易 換左waifu再改名好正常姐

係覺得自己跪得唔夠多

Cover用洩露後台數據呢個原因嘛
咁罰得coco haachama無可能無份

佢唔咁罰 佢套理論唔work
但班支那仔又想剩係殺龍 跟本你跪黎托柒

COVER個藉口
如果只罰一個
你話呢

嗱，FF炸
經過魔乃同琴日兩單之後我真係對Cover冇乜期望甚至認為YAGOO可以再做出解禁即畢業既行為呀

唔好高估Cover智商Ok？

食個飯先 希望返到嚟唔好好似琴日咁有新野睇到反胃

唔好食咁飽

班小粉紅想會長走 睇佢會唔會奶落去
之前a畀anti都係迫到走咗

你當acg唔係政治 或者以前真係
但中共當係個刻 就變左係架啦 你唔搞佢 佢就不斷搞你
醒得咁遲
跟本中共樣樣都要管 娛樂明星 卡通 球賽 生意 藝術 打機
已經概括晒毒撚生活所有野了

笑死

日文公告你可以當9up
真正原因在於中譯公告

希望774keep住唔好奶 雖然組長好似好想

話說會長比人ban左無野做，上reddit睇下大家看法，跟住見到成班love and peace

我驚你嘔埋尋日果餐出黎

FBK 89.8萬
幾時再倒數

留名等睇回力鏢打鳩班左膠

屌 食飽咗 我係咪可以安心上路

睇班小粉紅功力

都話reddit已經比人控制左
睇呢無意思

冇所謂呀 佢敢做我都叫開左眼界

粉蛆唔係想會長走
係要佢死

Coco畢業未

消化完再追po

一日最衰都係垃圾cover同班生番

經過咗上年 已經發現其實生活係離不開政治

得第一日正常

粒花生一日爆幾個post

bin死佢

香港人係呢方面一早領略到
但係同其他國家人講幾多都冇人理你
但係我好撚想全球覺醒呀

會唔會到100post都仲屌緊cover

倒返轉頭慶祝85萬

冇睇一陣就爆咗一個

人地覺醒就respect下啦

咪又係比人用完即棄
Kiryu Condom 0.01

我真係恭喜佢呀

狐皇太慘啦 又跌 今年金盾冇啦
最衰都係你班政治撚迫害
好好地支持HOLOLIVE咪得囉
要保護CN同胞架

合理

幾粒啦
上哂台灣日本新聞

智乃就算數啦 話唔定今晚就軚

小粉紅識洗版 其他人唔識？
根本d 公司就係欺善怕惡 你唔比d 顏色佢睇 佢彩你有味

唔撚會跌咁多掛

所以幾時都話點兔低質

早醒嗰個 想叫醒其他嗰陣畀支共捉撚住咗

2020年真係好垃圾

支那個邊個風向係講通左 會長係特登咁做架嘛
佢中之人又係美國人 先咁大件事 又做外國客 wfc支那 咪觸發到d玻璃心囉
咁岩我有留意成件事係點發展

睇錯話pekora低質

日本毒撚界真係落後幾十年
支共變全球公敵，全球都開始撤資搞返本土嘢，日本政府都資助緊啲公司撤離支那，但bandai cover呢啲公司就依家先嚟奶共

捉到你了 兔黑

即刻想Sub返

holo黑

真係同一個人嚟㗎？

動物台大團結holo黑啦
除左小部份戀戰

摩斯密碼

咁出手未

笑住先

合理地負埋

聽到tama把聲 即刻開心番

不了

OMDB

sure man

Yadog食屎狗

Omdb

終極覺醒

-1000 合理

唔睇hololive 轉推健屋了

係台灣人既話真係會幾Hurt
今日先知自己係次等人

Hololive Total SC Change: +15000->+6000

提高

睇完個3D就推埋健屋了

ロボ子現成唯一倖存者

好啦 2020香港已經無咩希望
想去個旅行抖下，多謝中國武漢肺炎 出唔到國
好啦 街都出唔到抖下氣
WFH 冇咩野好做開始睇v
俾單咁嘅野我嘆

好野
有時覺得有時唔醒唔理真係一件好事

得咁少 唔怪得支那仔今次贏

正到爆
集體加速

支那婭冇變，中国又贏

真係好撚噁心..

被人保護咗冇事

其實唔少 佢哋之前最少都+1000
多嘅有3000-8000
一來一回家加埋都少咗幾萬

又然

佢老母都犯左個大錯
生左件on9出黎

mistake? what mistake
i dont see any mistake she made

某K幾時開台 唔知佢有咩反應

有 佢唔係支那人 佢係美國人

呢啲係真係比支共養到冇腦嘅人
算啦 理個傻佬把鬼

可以有乜反應 但一定又有出精

真係好撚噁心
唔該你封牆技術好少少 咪比呢D神經病走出黎啦支那狗

你聽過薔薇麻生未

燒完人之後同人講會等你返黎
噁心到

清 玩命撚？

拉

放完火之後話會原諒你

點止 有市議員自己做埋Vtuber

暫時唔好放holo啦

冇心情睇船長我睇健屋

睇フミ逼害長尾同經紀人

有船長唔反了唔反了

第1次聽

有無Link
想入去屌鳩佢

仲貼......

成班生蕃搞撚完事之後同你講我原諒你

仆街到呢

Same 但Ahoy

求link too

Holo anti（戒緊毒）

唔係次等
支那一等 次等日本 三等鬼佬 四等先到港台

冇心情睇V，決定係連登同Twitter 繼續叫春

依啲咪終極毒撚囉
根本唔理其他人點睇
活出真我

當年達哥backup佬咪開住廣告做backup

唔唱紅歌唔聽

快點屌柒佢

look forward to your coming back so that we can get triggered again and end your fucking career this time

Hololive Moment支那嘢嚟，「漢化組」傳統﹐唔意外

我要唱中國國歌
佢唱再黎叫我

唱 沒有共產黨就沒有hololive 個陣叫我

條友死咗未

支持roselia

其實船長成身紅色同祖國幾襯

出左個垃圾post比鬼佬屌到反皮

想問係twitter講支那會唔會比佢ban鳩我

唉

BAN左咪再開囉

已經比人ban左 4 5次 好麻煩

笑左

有時真係灰
都唔知自己咁清醒黎做乜鳩
呢年睇盡人性 想抖下食少陣red pill
結果都係離唔開呢d日日睇到厭嘅drama

Fuck my life.

中國紅Hololive

咁你自己都已經知道個答案啦 仲問

除咗果班已經成功到唔洗再在意錢既streamer有邊個唔想奶

d仆街咁撚得閒次次report我

唔追post了 抖陣

你人得1個
人地成隊軍團咁
你想1個打幾多個

今次大把隊友
驚閪

認真一問 有無真anti巴打想洗chatroom同cover攬炒
意難平

仲憐惜班前妻既軟弱蛋唔洗阻止我

今年仲要死好多名人，kobe,黑豹,三浦春馬,竹內結子

冇乜用 因為實際上造成傷害既唔係炸CHATROOM

而係背後傾條數 CHATROOM D支狗都比鬼佬屌返轉頭啦

要洗既一早洗緊
Just Do It

チグサ

講咗咁耐釣魚台rt 都未上熱門

ポン子，犬山，ひよりん都係同一類黎

睇返holostats sub既增長 其實係25號之後 yt都係正常升幅咁 係去到琴日開始趺
而b站個升蝠都仲係keep 住趺 心諗佢出份聲明同處分到底有乜柒用

弱智既野估唔到既

所以咪比全世界屌佢跪得黎跪得柒囉

你想同Cover攬炒係要繼續煽動班支那人
同一時間寫信比日本議員 同佢講Cover屈服於中國
並且違背咗日本政府對一中政策嘅睇法
雙管齊下

yua:仲有我

春猿火 #07 「告げ口」【オリジナルMV】

真
上到日本報紙就最開心

就係想搞呢個
識雞碎咁多日文唔知點搞

幾時首相都做埋vtuber

跌得太少啦 完全NO DAMAGE
過返1個禮拜就咩事都冇
上PTT望下 成班冇事發生咁一樣照睇

就算船長唱昭和歌好正都唔聽了唔聽了

就係想撲熄場火變咗做火上加油，平息唔到班粉紅不突至仲搞到部分海外勢嬲

本身都諗住搞呢個但寫唔出一段完整日文

原來媽媽話書到用時方恨少係岩

有人做緊

搭春猿火單推下KMNZ

之前龍咪話過d新人勁落去下次分分鍾出現安倍debut

唔唱紅歌唔洗聽

呢條友又要屌中國 又要玩大陸GAME

叫左景出去買野

條友啱啱放監

睇佢哋打機打得好放，好開心
完全就係細個個時盡情享受遊戲嘅感覺
乜煩惱都會唔記得哂

其實原神唔係第一隻 epic同valorant都有

反而今日仲未見到有hololive玩原神

比黨罰冇得玩

工商肯定截停左啦
可能要傾多陣數

Valorant你可以透過重開機刪咗佢
今次要用cmd 其實係仲嚴重啲

你問yadog

呢度一係叫你問返yadog
一係會答你人民幣真香

大家終有一日都要醒

我都係剛進坑兩星期，然後就遇上今次大事件

換個角度睇，會長被燒係絕大好事

一陣要睇犬山調劑下心情

平時好似無咁多紅SC
今日做咩

會長暗黑兵法救左holo

D電腦

又贏

個重點係支那公司
滲透咗好多外國市場
有好多外國game，其實個開發商
都係支那母公司分出嚟
近呢十年以嚟，支那不斷收購外國細game廠
有啲一眼就睇得出係支那分公司
好似Perfect World，其實就係完美世界
但亦都有好多冇改名，只係背後老闆變咗紅色
所以，遊戲界俾支那入侵已經唔係新鮮事

台狗不意外

呢兩隻咪又係支那

條片簡而精
有邊個唔知發生咩事既直接隊畀佢睇

好彩呢個世界仲有時雨媽

擲低長尾一個自己走左
不愧同野良貓咁fd

3D

睇艦B就知啦
前幾個月唔知因為咩禁詞搞到七國咁亂
巴哈twitch d人講到罷玩刪game又點
幾個月後見佢地開台又刷緊日常

算啦 我地咪又係數字
醒完之後真係已經冇乜感覺

全世界所有行業都有被支共滲透

由世衛至到vtuber

唔少天真日本人/外國人都係咁諗
你見riot隻新game valorant 同埋 EPIC ,抖音都係有同樣問題一樣大把人裝,
香港人台灣人好熟芝麻果套做法,外國人/日本人根本冇依個概念/危機意識
芝麻信用依D咁明顯既野梗係好多人會屌,但係一包裝過好多人就唔反
芝麻就係咁滲透全球

不嬲中國App都會偷資料，但啲人照舊download甚至話冇所謂

其實外國毒撚更加冇得救
連燒到自己推個組織都可以扮鴕鳥

只係人地命好 祖先比個好制度佢地
先可以和平病重症都唔使死

最慘上過trend講偷資料都冇後文

SAD BUT TRUE

意志要堅定

refresh左幾次youtube都仲係第一條片recommend船長但決定左呢段時間唔入
遲下486仲有3d

等等等等
睇真啲
條友啲語氣可能係反串
平時冇接觸依條友 唔肯定

似係,因為外國同中國都係holo紅D,冇理由冇工商

其實條友係反串嚟架

彩虹或成最大嬴家

健屋有冇中之人樣流出

健屋3d嗰兩首歌

Coco曲線救電腦

唔知 唔想搵住想j多陣把聲先
不過好似話未target到住

呢個V好正

最尾好催淚
感覺好似以後都唔會見到haachama咁
自己好似失去左心靈慰藉咁

外國人都開始有呢個概念喇，blizzard epic嗰幾單嘢都睇得出
係得啲㗎仔鍾意玩埋哂啲支那手機game

我見到佢哋玩原神就唔想睇

要睇係歐洲定美國歐洲仲衰過美國

中哂木馬

荒野行動 第五人格

心豚圍爐區

d支那人 真係好撚7on9

好似又係,冇留心睇段野

踩撚左你條尾
Sor鳩

我都覺有反串feel但佢有份工商
所以唔知佢想串邊個

之前xqc都話唔care個人資料繼續玩valorant.

仲有碧藍 真係好撚多人玩

依家感覺好似任何野都輸緊咁，都幾灰機

輸左成年都唔care
盡全力移民避開中共算
如果中共可以控制全世界 我就走入森林做野人

好似冇前世,有個中之人網搵果個可信性太低
除非自爆,

有好多野都係失去左先識珍惜
我等緊佢地失去會長

發洩下先

其實台灣都算好多人unsub 有啲只係unsub唔哂

永遠錯不在我方

呢個時勢叫人挖骨療傷真係冇乜可能
啲人食少個早餐都叫哂救命

巴
情人眼中出西施

大波就應該唔會

佢之前3D LIVE隻手穿模

之前仲俾人話把聲似haachama，跟住佢拍埋片扮haachama

一諗到兩個美女搞埋一齊就

Holo主page負咗

你當冇左 個心會好受d

D 鬼佬表示有EN睇就得
EN sc收到手軟

圖

有好多都只係Unsub剩佢本命，甚至有啲話唔會unsub

成個v界有幾多人個波唔穿啫 得團長啫 仲要叉手係凌空

洋蔥見紅了

d烤肉人仲瘋狂出緊片 唔知係咪唔出片冇飯開

洗唔洗叫人click 廣告 彈廣告 播晒d有聲廣告片
台狗肉酸到

我都覺巴應該加左唔少分

至少人地有Unsub本社

Btw唉

位置唔岩有時都會穿,健屋算少穿

得兩三個姐
勁多個都係屌柒Cover既

我都忍痛ubsub左nene

我連EN都unsub埋

真 冇人會理

I know your feel bro

4:6 左右 6成屌holo

有冇咩進展

正常既大波妹都會穿模啦 邊有個模咁撚挺同大

我都係全部hololive un sub左

飲杯紅酒清醒下先

冇 討論緊大波妹

係咪叫多人unsub左

翻譯都unsub 埋
除咗月ノ美兎同羽衣媽媽呢兩個

プティ原來上左鑽

哇屌，咁多彩虹社工商原神

依隻game幾正

唔好cut埋35 un 咗35p唔想見到

電腦Mola Mola

其實你地灰機啲乜
就算我地燒唔燒唔到holo最後都會自爆架啦
只係個分別在於cover反省班V有得做定cover都係人仔真香累到班V比人挑剔炎上冇得撈去第二度

伯母都好正

好似係細節多少問題,慳皮就由得佢穿
我有印象好似得dora同天翔院d係唔穿

得閒唔開live嚟睇感覺好奇怪

雖然overall唔多 但的確係多咗unsub 得龍心狗EN仲頂到

以前backup佬靠達狗賺錢比人屌到收皮,唔明點解呢班開曬營收既寄生蟲可以生存到

又話唔追post既你

開YouTube唔夠幾分鐘就熄咗

其他人可能會屌 但營收唔洗比holo話知佢

9個鐘上鑽

差啲唔記左係今日

直頭YOUTUBE都唔開

唔想見到推薦影片

Fbk都話會quit

翻譯都叫有D苦勞,backup狗真係襟個制
開少少廣告我覺得都算,因為叫人完全用愛發電係好難
但係開直播收SC真係心諗

收起哂照舊賺到錢

龍心升到癲
狗本身1日都4 5000上落

唔駛諗架啦
基本上都會係人仔真香

錢梗係香d

Total sub: +6000 -> +3000

圍爐取暖
題外話 推po速度快到睇唔切

每日關注FBK覺得合理唔合理嘅狀況

望到v淨係會唔舒服
係咪ptsd

彩虹玩原神嗰啲麻煩入去擺低個負評
冇叫你unsub佢
但我哋起碼要做少少嘢

2次創作唔比開廣告
直播開sc吹佢唔漲

我都預左
不過點都同佢燒鑊勁點會咁易比佢賺

龍心

從來唔sub啲翻譯 都淨係為咗睇到多啲翻譯而like咗一次
上年到依家啲無力感都滿哂 唔差在今次 會長同はあちゃま有好結果就當賺咗囉

有無日文勁既巴打講下佐藤希twitter up乜

好似關d事

有個人content 我覺得冇所謂
雖然俾SC唔係因為佢啲content

好撚香呀屌

Hololive第二把交椅

大家不如自己之前推邊個holo嘅人 我先
船長 kanata ayame fbk haachama shark polka 空媽

係wo

蠢撚過豬 擺大個款打咁多字 其實鬼佬一見到punishment is too light即刻TLDR兼屌柒你

到星川玩
力也>葵>星川

都唔乎合流體力學

不了 廣告睇點擊數 dislike多咪又係增加佢曝光率

Haachama cooking冇haachama

Korone Haato &單推En

宜家提起都覺得自己戇鳩
成個沉船呀叔咁
都係唔提

主推 船 之後 狗兔羊

我自己睇左 無野了 自膠

你推咁多個仲單推

單推會長同埋EN果五個

繼電音之後嘅ptsd
唐可可巴我唔再笑你

比左保護費冇保護都算 仲要比cover 拎㴝做擋箭牌

單推Yagoo Cover
推緊佢地落地獄

補圖

兔羊團長 aqua 一鳩unsub哂

Watame 團長 Mori
呢度變撚咗集體戒毒所

船長 船長 船長 choco choco
polka lamy nene pekora noel flare coco kanata haato watame aqua konore

彈珠台達人

Main：Haato
Other：Pekora WTM konone 船長

純話搵番自己之前啲舊youtube帳出黎
唔係好有骨

好似得兩條片一張相
平時都唔見真人

船 芙 兔 團 櫻 心 星 ポルカ
其他都有睇少少

呢度有邊個唔係沉船呀叔

而家推Yagoo Cover Fbk

#metoo

班支那種以為自己係世界中心

唔講住 去拎d美沙酮先

#合理

而家主要睇haachama 同ういママ
其他 hololove member都係睇精華多
Haachama先會去追live

合理呀
有邊次唔合理
相信我Ok？

你哋係呀叔

主推 shion haachama
其他都有睇
利申DD

coco korone suisei ayame flare marine haachama calli watson

Main:船長 ayame fbk haachama

FPK就黎生日 我決定出席紀念佢佢80萬sub

呢度人人推haachama

舞照跳

船長明明有歌回

一齊拎

好合理

終極毒撚

hololive fantasy

似

唉唔開心
搵野笑下先

已經忍手冇撳入去
但係見到27K都冇咩好講

我唔知啊 dllm

入去chatroom 搞事

完全一樣

唔想入到去見到個個當無事發生嘻嘻哈哈

Ok ,any idea?

本身推rushia aqua 鯊 狗 心
宜家算數

⚓🏴‍☠️🥐👯‍♀️💫🌲🚑⚔️🐉❤️
左至右單推落去

公主 祭 polka suisei coco 船長

明明之前我係推fbk 依家見到就好討厭佢

呢度就黎變圍爐區
都係返出去廢事阻人傾

打 T

集氣等Fbk算

非常合理

仲要有個係同居

唔係官方就算啦
咁反而人更乞人憎

祭同watame
估唔到入咗坑幾日就要退坑

高質!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係，等集氣活動先啦

星街一定有安慰會長

脫苦海

計埋我得249 dislike
Chatroom 風平浪靜 大家好high

用把斧頭安慰佢
499k

我琴日請你食炸雞 你今日搞到我跌穿50k

攬炒心態上咗腦

大把人未訓醒
好合理

真
原本仲諗緊課唔課金做會員

印象操作成功

NOTHING HAPPENED

覺唔覺hololive仲勁撚過天能
what happened didn't happen

有冇人打算扮小粉紅
利申 想holo執

我對星街有安慰會長有保留

冇推

想知而家鷹宮大小姐係自己課緊抽定原神官方俾

まつり あくあ シオン スバル 會長以外34期全部 ころね ミオ ねね 座長 mori iofi
はあちゃま同會長到依家都仲係推緊 唔係之前

完全我哋先係joker

因Cover仍有一個獨立既法務部門
你同我都仍會相信
如果有人想搞其他holomen既話
Over My Dead Body!

做咗會長一日會員

佢好似有私底下玩 有次玩到白金4 下次再開台玩已經白金2

3 日

轉去K

choco towa

又唔好咁講應該都係fd既

A

Gawr Gura

如果會長覺得冇問題
會長接唔接受安慰都係一個問題

關咩事罰既係cover, 根源係大陸人
近因遠因都唔係龍心, 龍心純粹係中箭既受害者

主推Mio 486
真係好鐘意呢對母女戰友
會為節目效果認真諗企劃之餘，
仲會主動拉下社內陰角同邊緣人，
有時覺得佢地係促成呢個箱嘅功臣嚟

睇住486引Mio笑同吐嘈覺得好溫馨

唉屌你老母yagoo

等睇委員長

過兩日開個live發現晨早跪左
發現呢個po個個都有妄想症

開始有人係CHAT話要見會長

有幾多個真係會咁諗....

佢前幾日係ゆに10萬人live裡面
又偷偷地收集ゆに啲汗水/用過嘅紙巾
又好似啲動物咁，留自己嘅氣味係ゆに間屋到

我好掛住羊兔呀
仲有好想聽nene唱歌 睇好佢潛力股黎架

#me too

Ayame啱啱發完燒 就有腸胃炎
利申 得閒無聊上Twitter 睇吓

似自己

鬼佬冇可能dislike
部分unsub已經係極限

我地有Ptsd唔驚

無嘢睇種感覺好空虛

香港簡稱會長はあちゃま做龍心真係好正

只可以講咁樣冇意思姐
當初仲笑9班生番 而家又做返佢地同樣既野

無聊到注冊緊gmail

整定幾多個好

佢白金1都有開台升

Ayame 行動上支持緊 打算病3個星期

鳩up

我翻開fbk個twitter一查，這twitter沒有年代，歪歪斜斜的每頁上都寫著"不合理就退下"幾個字。我橫豎睡不著，仔細看了半夜，才從字縫裡看出字來，滿本都寫著五個字是"人民幣合理"！

有啊

龍心tete

屌你

source

開始覺得自己overreact

Holo第一把交椅畀自己人做低

計埋我第371

龍心無罪

講還講...

呢個我不嬲有mon住

如果係官方贊助下邊簡介欄照道理會有info

前個月先笑完綠帽唐巴
點知大大個迴力鏢飛埋黎

宜家真係對呢味野多左浸ptsd

反共有理

誰大誰惡誰正確

ね虐→ねね虐→ねねが負ける→中国人が負ける→中国人は弱い→中国人侮辱→辱華

事實上係你惡唔過班支那人，營運根本唔會理你

睇下之後會唔會再播就知

珍 我推唐巴算

反串定點

合理人 出黎

呢個烤肉d comment
都好多鬼佬炎上緊

幫佢自肅三星期 三星期後解返佢

星街ロボ子 MC

笑撚左呢張圖真係萬能
電鋸人而家都唔想睇了

成街都係原神
一陣睇大姐頭小千APEX等委員長算

why 49.9k

想覆不過見係大頭就算

前幾個 post 貼過
二期: あくあ, スバル
三期: 船, 兔, るしあ
四期: 會長, 公主
五期: Polka

個人最鍾意スバル, 睇埋佢二週年 3D 回就完全退會

有健屋不過係fg

返哂生wor

matsuri

人地支那人會show埋個直播時間比較出來

49.7

50%

好想對yagoo同中國人用炎拳

咁郡道有冇流出 真人真係女教師?

幾時先有V玩呢個

驚佢又死過 睇到好撚頭痛

彩虹sc偏少 要靠工商開飯的
等11點冬雪播隻狼即死終了

DLLM Cover

GBF

入去幾秒不如唔好入

係時候畫下龍心

返生就係為咗再死多次咋嘛

冬雪打機好勁

Seed?

但其實都係得900k yen
佢似係靠大陸工商搵食所以先唔出聲

boing boing wow

佢自己都預得半個鐘 應該遲到5分鐘 9up10分鐘 之後開game 1分鐘死

好易自爆,本身玩得耐果D都冇直播玩

含淚unsub左FBK

成街都玩垃圾支那原神
Craftopia係咪收咗皮
都係ritsuki，rin rin 好野 繼續玩MC/FF14

洗乜含淚呀
鯊魚就含淚啦

WHY FBK好女仔

佢忠於自己

背景有維尼 block得

AQUA又整船
到底要整幾耐

笑下先

但係佢未玩已經排定半個鐘後玩Mario

同Craftopia果期一樣

好想睇下d V係咪真係咁肝咁pro

你睇清楚，條式係 Bilibili/Youtube
所以實際上最多既fbk 都只係得3分1黎自bilibili

一陣犬山玩

其實呢D只係SC數 佢收B站接廣告個D 先多

合理傳教士

就係支那仔發現自己原來好窮先要咁計

合理人 救我

邊次唔合理

rose巴瘋狂鞭合理

reddit d 火岩岩熄
又比個支共英文翻譯組發聲明撥返著

真係諗多左

這是人民(幣)的法槌

咁都睇到
gay test failed

學生：不了 太污糟

比合理人吞噬的V都將被忘卻...

笑到仆街
無得睇底底

一諗到佢滴到屋企成地M血就

你唔尊重FBK

狐生氣了

追唔切
有冇人簡介一下係咪因為holo通告公開唔撐會長，繼續奶支那
所以大家都unsub holo班v
定係組內好似evil.咁

哦

咩事? 冇追開呢條女

holo moment ?

你一講成班人ptsd一齊發作

利申 發作緊

幫佢停經

條女上身咁瘦 但對脾咁肥宝多六花咩

佢係屋企會全裸+勁污糟
M到滴血落地都唔抹

有冇LINK 想睇

成個真宮寺櫻

歐美好多𠵱類身型啦

搵唔返

唔知船長會唔會去睇呢

unsub比官方睇到數字
成員關係而家FF緊，出左最新版答你

刀也我大哥

成個JK組都可以馬尾上陴

根本就係，個個幻想條美國龍會反共
分分鐘其實可能條龍本身都唔反共

Wadiu

加埋mea....

宜家已經入左Kübler-Ross model個loop入面

搵到個合理嘅解答先同你講

比個學生脅迫返到屋企 個學生臭到頂唔順走左

安慰

你可以當係因為Cover覺得自己只需要向支那人交代 我哋咪用unsub嚟表態

K字頭直播都係芝麻平台

我都係咁諗

我諗係因為依度D巴打對cover太失望所以unsub
show後台要停3星期
FBK因為之前吹太大所以其他人更加火滾
組內點樣冇人知

但食女幾勁

咪再講fbk啦 rose 巴又發作㗎

屌…笑撚咗

我睇最右個幅 絕對領域個舊肉同手臂對比

負皮樓上嗰巴打先

成地血, 唔講以為殺人現場

我諗大家只係火滾cover為左奶支重罰無罪既v

合理同關係FF都只係附帶黎發洩情緒

姑且貼下...

唉 有d野大家都見到 大家都知 大家都明
但係成為現實個時 都係會覺得接受唔到

既然大家唔睇hololive
不如推大家入坑 撐下小眾V

我都以為係
點知都係中國市場大過哂所有野

其實如果到最後會長揀跪 大家打算點

久遠たま

AK47做背景 笑死

合理啦 哪次不合理

你諗下你中學啲miss

unsub埋

cover未跪果日個個幻想緊cover班領導唔出聲係準備脫脂添包括我

而家夜晚口痕又想減肥既話睇Fbk個Twitter就搞掂
無哂食慾

馬尾真係好新鮮

支持學妹

我會同情佢 人之常情
但係我唔會再睇 因為佢唔再係會長

仲要爛屋jm9

有邊個唔係

大家都成為合理bot 非常合理

學妹之前間公司

你咁樣同對鐘意人妻既人講諗下自己老母一樣

桐生一馬冇跪過

只限小眾V
但學妹就算
之前咁慘，黑心企業

間屋地板好似命案現場咁

點為止揀跪 三星期後直播??

其實班V只會覺得係台港fans唔再支持佢
而唔會理解成係間公司有問題令佢哋跌sub

對於一中問題，日本嘅取態係認為屬於中國內政
日本唔會干預，若果中國不滿，可以提出大使照肺
但如果中國敢郁手，沖繩基地會隨時battle ready
郁手定義包括用民用漁船搞釣魚台
總之，日本係唔會理你台灣定香港抗唔抗爭
人哋有佢哋自己嘅生活同娛樂

你入去搞佢個party，只會引起日本仔仇恨你
我哋係要令日本公司明白奶共係錯嘅選擇
而唔係要引起睇V嘅日本人感到討厭

有無睇過佢抽FGO
發晒癲咁
似右面多D

有邊次唔合理
信我Ok？

唱歌為主啱我
唱鬼滅把聲唔錯
已sub

學妹本人算係比較醒嘅日本人

除左sub跌咗少少hololive整體同接好似無咩點變過
yadog緊係唔驚你地

依家可以拎番個皮轉個人勢都係好事
不過依家得幾百至1千人咁上下

變做個人勢啦，無咩野既而家

難道有比合理更合理的事嗎

笑死 成個po都係合理教教徒

非常同意你睇法

但我自己真係唔會傷心 同費事理d巴打un 5 unsub 炎唔炎上
今次連人地鬼佬都唔理呢件事 我地管乜
我地香港人佔得人地0.0x營收 今次點表態都無牙力 唔同之前d事

錯
日本政府係尊重同理解中國ge一中政策
但不是承認

連登標準答案：久遠たま

學緊中文
成件事好合理

個髮型似左邊

點解
我睇咁多小眾V都係啱啱第一次聽呢個V

佢復出果段片
喊左幾次
真係好好彩可以復出

上晒新聞，出埋片炎上，台灣電視台都播出黎
當然谷鄉元昭可以覺得冇野

講到靚少少嗰啲唔會發癲咁

左邊似大久保瑠美，右邊似井口裕香，係咪我眼殘

睇中之人一早就要有心理準備

學緊中文
聽講42歲

其實cover一揀左要炒龍心 保中國開始
佢已經唔驚

同樣黑心企業走出黎唔同命運
Vgaming魔宵

鬼佬要學刀也嘅love&peace

似嘅 但魚香肥啲咁囉

Vtuber 就係因為半真半假 先有幻想空間咁先正
所以我當佢2.5次元

衰乜？

日本電視台冇播就冇用
睇龍心data都知日本先真正係佢地個春袋

出道得一個月 仲要只係得二千幾個sub 唔識好正常
係依度啲人好迷佢姐

魔乃中之人

就算有預過跪都唔係一邊一個statement加ban兩個liver 3星期

冇嘢 佢畀人追擊 我恥笑佢

合理啊 哪次不合理

Nonono

一開始覺得佢自己攞黎
而家既我會為佢覺得可憐

葵媽

有冇呢張既原圖 冇中文字幕版

唔係反共 係幻想佢會有骨氣姐
佢自己大大聲谷已經做過世一 唔會再比運營管住asacoco
如果又係合理人
咪搵個第個睇

吓 召喚唐可可巴+襟兄弟s

重生左啦,不過好少人睇

點解紮起左啲頭髮會長左
個髮型同楓一樣樣

mea草莓牛奶 的士漏尿又係神

我以爲頂多好似CHOCO時間一樣
hea9班支那人算 點知COVER咁蠢

是但啦 佢都係受害者 even佢都有錯

CP

算好啦
好多小眾玩多兩年都係千幾二千
有啲去到四千幾停咗成年唔升
宜家猶疑緊玩唔玩落去
好似逢坂まの，平時同接得10-20人睇
棉花糖又冇咩人寄，所以我有時得閒就整粒棉花糖撐佢

轉生去2434得唔得

最尾

應該會多左人搞鳩佢

合理 點會唔合理啊?

唔好問啦屌

冇可能啦

前期見到PO左上黎,唱歌真係唔錯,
果時得幾百sub
係成堆holo討論入面唯一比人討論既個人勢

佢之前咪2434走出黎
又彈返入去?

saya正過葵媽

WHY

得

但公主都要愛回家

出面風大雨大 玩夠好番嚟喇

所以唔同命運
佢其他前成員都轉生發展唔錯

佢係比日本人搞
只有歐美唔care

但係中文版本好似都係話尊重一中
承認個兩個條約好似又無講一中

sub了 下次去聽下

葵媽成日放送事故

回家吧 姫森

無宣傳

今個星期五同日都有歌枠

聽下好啦
而家應該無人得閒理佢

老老豆豆 以前塊皮勁格格不入

我都已sub
小眾V

我攞返水龍敬老師嘅說話出嚟 日本人應該更明內容

可可兄快課金

認錯人

樋口美兔

2434比左塊垃圾皮佢

咁而家出面咁亂 彩虹大家庭永遠welcome 你

thx

合體咗魔乃莫露露

咁隻腳係肥

係Anti既日日睇撚著898K Sub鳩笑啦

刀也委員長自己有個性
仲要inspire啲咁有個性既人入
2434真係超勁

聽左陣重播真係唔錯

又未算垃圾
成瀨個個就真係

本身2434都冇幾多塊皮係靚

新入坑劉明
希望holo醒目啲 一完約即刻撤出鬼蟈

對著粉蛆跪低 只有零次同無數次

唔熟 彩虹有無人真係彈出彈入成功左

呢個轉番中之人

不了，彩虹集體玩原神

要開定新post了

唔合理

而家和服定唔知巫女服

屌原來頭先ういママ有開台 miss鬼左

係2434比架咩 唔係2434一次過放幾個角色出黎 d人想要邊個皮就去面試邊個皮咩?定係已經改左

屌你好怨婦

1001 橙巴？

以前個皮我覺得幾靚wo

FBK DID NOTHING WRONG

唔合理先蚹蛤蟈蜻

冇計
中之人啱啱升到上7000sub
新V皮 冇咩人識升唔到上去，可能有少少心淡
見魂帳成日出post, v帳好少update

回「家」就唔姓姫森啦

佢改咗隻眼之後ok

pekora同接仲勁過隔離骰子大會

2種都有

我覺得頭Post要放埋中文版既Cover聲明先夠貼切

我個名算唔算

Cover垃圾開
諗下好啦

Yadog用膝頭行路架

笹木

打相撲啫

笹木彈走彈返嚟計唔計

彩虹睇ritsuki, rin rin, 小千， 貝爺
應該得佢地唔玩支那神

仆街一見到合理就見就諗起FBK
已經洗咗腦

合理

不如下個post頭叫合理yadog啦

成瀨本身係社外?好似

闇夜乃露露娜

遲下應該用心口行路

刀也我大哥

利申之前淨係睇過幾次精華

NEW PO

不死鳥岩你

俾人叫返去應該唔算彈出彈入

合理 virtual youtubers 討論區

還掂ここあ1.0呢排都冇工開
不如出番黎唱陣搵下錢啦

ちーさん啲觀眾頭先想叫佢玩好彩佢apex廢人

師承委員長

條link其實有,下一次可以放

有邊次唔合理呀